{"id":9,"date":"2017-09-13T22:11:09","date_gmt":"2017-09-13T22:11:09","guid":{"rendered":"http:\/\/daraq.az\/?page_id=9"},"modified":"2017-10-12T00:37:30","modified_gmt":"2017-10-11T20:37:30","slug":"biz-kimik","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/daraq.az\/az\/biz-kimik\/","title":{"rendered":"Biz kimik?"},"content":{"rendered":"[vc_row fullwidth=&#8221;true&#8221;][vc_column][mk_image src=&#8221;http:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/team-daraq.jpg&#8221; image_size=&#8221;full&#8221; align=&#8221;center&#8221; drop_shadow=&#8221;true&#8221; drop_shadow_distance=&#8221;3&#8243; drop_shadow_blur=&#8221;10&#8243; drop_shadow_color=&#8221;rgba(173,173,173,0.5)&#8221;][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row fullwidth=&#8221;true&#8221; fullwidth_content=&#8221;false&#8221; equal_columns=&#8221;true&#8221; attached=&#8221;true&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1507660760025{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][mk_circle_image src=&#8221;http:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/team-ai.jpg&#8221; image_diameter=&#8221;300&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][mk_icon_box icon=&#8221;mk-icon-star-o&#8221; title=&#8221;AYDIN&#8221; text_size=&#8221;24&#8243; font_weight=&#8221;400&#8243; icon_color=&#8221;&#8221; icon_circle_color=&#8221;&#8221;]N\u0259inki Bakida, el\u0259c\u0259 d\u0259 Kiyevda \u0259n g\u00fccl\u00fc stilistl\u0259rd\u0259n biridir. Ki\u00e7ik ya\u015flar\u0131nda sa\u00e7 ustas\u0131 olma\u011f\u0131 he\u00e7 a\u011fl\u0131na g\u0259tirm\u0259zdi, amma t\u0259sad\u00fcf\u0259n s\u0259n\u0259t\u0259 g\u0259l\u0259n Ayd\u0131n bu pe\u015f\u0259y\u0259 a\u015fiq olub. \u0130lk add\u0131mlar\u0131 qarda\u015f\u0131 il\u0259 ed\u0259r\u0259k, ustal\u0131\u011f\u0131 \u00f6yr\u0259nirdi, amma t\u0259dric\u0259n m\u00fcxt\u0259lif seminar v\u0259 master-klaslarda i\u015ftirak ed\u0259r\u0259k, bilikl\u0259rini art\u0131r\u0131rd\u0131.<br \/>\nVladimir Tarasyuk ad\u0131na Akademiya, ErteQoob, Dessang, Toni&amp;Guy kimi tan\u0131nm\u0131\u015f g\u00f6z\u0259llik m\u0259kt\u0259bl\u0259rind\u0259 bu sah\u0259 \u00fczr\u0259 t\u0259hsil al\u0131b. Art\u0131q 12 ildir ki bu pe\u015f\u0259 \u00fczr\u0259 \u00e7al\u0131\u015f\u0131r v\u0259 qeyd olunan m\u00fcdd\u0259t \u0259rzind\u0259 sevilib se\u00e7il\u0259n stilist\u0259 \u00e7evrilib. Ancaq bununla Ayd\u0131n kifay\u0259tl\u0259nmir, g\u00f6z\u0259llik s\u0259nayesinin yenilikl\u0259rini izl\u0259y\u0259r\u0259k, bilikl\u0259rini inki\u015faf etdirir.<br \/>\nQeyd ed\u0259k ki, \u0130ra n\u0259inki qad\u0131n, el\u0259c\u0259 d\u0259 ki\u015fi sa\u00e7 k\u0259siml\u0259ri \u00fczr\u0259 m\u00fct\u0259x\u0259ssisdir.[\/mk_icon_box][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row fullwidth=&#8221;true&#8221; fullwidth_content=&#8221;false&#8221; equal_columns=&#8221;true&#8221; attached=&#8221;true&#8221; column_padding=&#8221;10&#8243; parallax=&#8221;content-moving-fade&#8221; parallax_image=&#8221;653&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1507661446809{padding-top: 70px !important;padding-right: 30px !important;padding-bottom: 40px !important;padding-left: 30px !important;background-position: center;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][mk_circle_image src=&#8221;http:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/team-ira.jpg&#8221; image_diameter=&#8221;250&#8243; animation=&#8221;right-to-left&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;20px&#8221;][mk_icon_box icon=&#8221;mk-li-cup&#8221; title=&#8221;Ira&#8221; text_size=&#8221;24&#8243; font_weight=&#8221;400&#8243; icon_color=&#8221;&#8221; icon_circle_color=&#8221;&#8221; margin=&#8221;40&#8243; animation=&#8221;left-to-right&#8221;]\n<p style=\"font-size: 13px;\">Hal haz\u0131rda \u0130ra \u0259n m\u0259\u015fhur ustalardan biridir, m\u00fcasir sa\u00e7 k\u0259simi texnikas\u0131na sahibdir. D\u0259bd\u0259 olan yenilik\u0259ri y\u00fcks\u0259k s\u0259viyy\u0259d\u0259 bil\u0259n \u0130ra, <strong>Darag<\/strong>\u00a0salonunda art director kimi \u00e7al\u0131\u015f\u0131r. \u0410ni bir g\u00f6z\u0259llik salonu sahibi olmaq fikri il\u0259 \u0432u s\u0259n\u0259t\u0259 g\u0259lib v\u0259 ilk t\u0259hsilini Afina \u015f\u0259h\u0259rind\u0259 m\u0259\u015fhur sa\u00e7 akademiyalar\u0131ndan birind\u0259 al\u0131b. T\u0259hsilini bitirdikd\u0259n sonra m\u00fcsabiq\u0259y\u0259 qat\u0131laraq, yaratd\u0131\u011f\u0131 qeyri-adi obraza v\u0259 istedad\u0131na g\u00f6r\u0259 qalib elan edilib. \u0130\u015finin n\u00f6vb\u0259ti m\u0259rh\u0259l\u0259sini Ta\u015fkent \u015f\u0259h\u0259rind\u0259 davam ed\u0259r\u0259k, t\u0259cr\u00fcb\u0259sini daha da art\u0131r\u0131b. Sa\u00e7 d\u00fcz\u00fcml\u0259rind\u0259 \u0259n f\u0259rqli ideyalardan istifad\u0259 edir v\u0259 pe\u015fakarl\u0131\u011f\u0131na g\u00f6r\u0259 m\u00fc\u015ft\u0259ril\u0259rinin sevimlisin\u0259 \u00e7evrilib.<br \/>\nQeyd ed\u0259k ki, \u0130ra n\u0259inki qad\u0131n, el\u0259c\u0259 d\u0259 ki\u015fi sa\u00e7 k\u0259siml\u0259ri \u00fczr\u0259 m\u00fct\u0259x\u0259ssisdir.<\/p>\n[\/mk_icon_box][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][mk_circle_image src=&#8221;http:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/team-isa.jpg&#8221; image_diameter=&#8221;250&#8243; animation=&#8221;right-to-left&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;20px&#8221;][mk_icon_box icon=&#8221;mk-li-rocket&#8221; title=&#8221;Isa&#8221; text_size=&#8221;24&#8243; font_weight=&#8221;400&#8243; icon_color=&#8221;&#8221; icon_circle_color=&#8221;&#8221; animation=&#8221;left-to-right&#8221;]\n<p style=\"font-size: 13px;\">\u015e\u0259h\u0259rin istedadl\u0131 ustalar\u0131ndan biridir. Sa\u00e7 k\u0259simi, sa\u00e7 d\u00fcz\u00fcm\u00fc, sa\u00e7 r\u0259ngl\u0259m\u0259 sisteml\u0259ri \u00fczr\u0259 m\u00fct\u0259x\u0259ssisdir. Daimi olaraq master-klass v\u0259 t\u0259liml\u0259rd\u0259 i\u015ftirak edir.\u00a0G\u0259nc ya\u015flar\u0131ndan bu s\u0259n\u0259t\u0259 ba\u015flayan \u0130sa, bu sah\u0259d\u0259 ilk t\u0259hsilini \u0130stanbulda al\u0131b. Uzun m\u00fcdd\u0259t Aksarayda b\u00f6y\u00fck salonlardan birind\u0259 \u00e7al\u0131\u015faraq, bilik v\u0259 t\u0259cr\u00fcb\u0259sini art\u0131r\u0131b. Haz\u0131rda pe\u015fakar stilist sevimli i\u015fini <strong>Daraq<\/strong> salonunda davam etdirir.<\/p>\n[\/mk_icon_box][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row fullwidth=&#8221;true&#8221; fullwidth_content=&#8221;false&#8221; equal_columns=&#8221;true&#8221; column_padding=&#8221;10&#8243; parallax=&#8221;content-moving-fade&#8221; parallax_image=&#8221;649&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1507661535254{padding-top: 70px !important;padding-right: 30px !important;padding-bottom: 40px !important;padding-left: 30px !important;background-position: center;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][mk_circle_image src=&#8221;http:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/team-zamina.jpg&#8221; image_diameter=&#8221;250&#8243; animation=&#8221;right-to-left&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;20px&#8221;][mk_icon_box icon=&#8221;mk-li-light&#8221; title=&#8221;ZAMINA&#8221; text_size=&#8221;24&#8243; font_weight=&#8221;400&#8243; icon_color=&#8221;&#8221; icon_circle_color=&#8221;&#8221; margin=&#8221;40&#8243; animation=&#8221;left-to-right&#8221;]\n<p style=\"font-size: 13px;\">Sa\u00e7 d\u00fcz\u00fcm\u00fc \u00fczr\u0259 m\u00fct\u0259x\u0259ssisdir. Eyni zamanda da sa\u00e7 r\u0259ngl\u0259m\u0259 v\u0259 sa\u00e7 bax\u0131m prosedurlar\u0131 \u00fczr\u0259 ustad\u0131r. S\u0259n\u0259t\u0259 olan h\u0259v\u0259s h\u0259l\u0259 u\u015faq ya\u015flar\u0131ndan ilk d\u0259f\u0259 g\u00f6z\u0259llik salonuna ged\u0259rk\u0259n yaranm\u0131\u015fd\u0131r. T\u0259dric\u0259n bu h\u0259v\u0259s arzuya v\u0259 b\u00f6y\u00fck m\u0259qs\u0259d\u0259 \u00e7evrildi. Bu sah\u0259d\u0259 ilk t\u0259hsilini Krasnoyarsk \u015f\u0259h\u0259rind\u0259 Pivot-Point texnikal\u0131 b\u00f6y\u00fck akademiyada alm\u0131\u015fd\u0131r. H\u0259m f\u0259rziyy\u0259, h\u0259m d\u0259 praktik i\u015f \u00fcz\u0259rind\u0259n davam ed\u0259n 6 ayl\u0131q t\u0259hsild\u0259n sonra ki\u00e7ik salonda t\u0259cr\u00fcb\u0259sini davam etdir\u0259r\u0259k, bilikl\u0259rini art\u0131rm\u0131\u015fd\u0131r. Art\u0131q 7 ildir ki, pe\u015fakar stilist kimi \u00e7al\u0131\u015f\u0131r. Bakin\u0131n b\u00f6y\u00fck v\u0259 tan\u0131nan salonlar\u0131ndan birind\u0259 uzun m\u00fcdd\u0259t i\u015fl\u0259dikd\u0259n sonra sevdiyi i\u015fini <strong>Daraq<\/strong> salonunun kreativ v\u0259 cavan komandas\u0131 il\u0259 davam etdirir.<\/p>\n[\/mk_icon_box][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][mk_circle_image src=&#8221;http:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/team-sonya.jpg&#8221; image_diameter=&#8221;250&#8243; animation=&#8221;right-to-left&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;20px&#8221;][mk_icon_box icon=&#8221;mk-li-love&#8221; title=&#8221;Sonya&#8221; text_size=&#8221;24&#8243; font_weight=&#8221;400&#8243; icon_color=&#8221;&#8221; icon_circle_color=&#8221;&#8221; animation=&#8221;left-to-right&#8221;]\n<p style=\"font-size: 13px;\">Pe\u015fakar stilist-vizaj\u0131st. Stilistl\u0259r ail\u0259sind\u0259n olan Sonya daha ki\u00e7ik ya\u015flar\u0131ndan bu s\u0259n\u0259t\u0259 b\u00f6y\u00fck h\u0259v\u0259sl\u0259 yana\u015f\u0131b. \u0130stedad\u0131n\u0131 R\u0259ssaml\u0131q akademiyas\u0131n\u0131n R\u0259ngkarl\u0131q fak\u00fclt\u0259sind\u0259 inki\u015faf etdir\u0259r\u0259k, r\u0259ngl\u0259ri d\u0259rind\u0259n duyurdu v\u0259 t\u0259hsilini bitirdikd\u0259n sonra vizaj\u0131st kimi davam etm\u0259y\u0259 q\u0259rar verib. M\u00fcxt\u0259lif master klasslarda v\u0259 seminarlarda i\u015ftirak edib, g\u0259nc ya\u015f\u0131nda art\u0131q \u0259n kreativ v\u0259 sevil\u0259n vizaj\u0131stlardan hesab edilir. Art vizaj v\u0259 g\u0259linlik obrazlar\u0131 \u00fczr\u0259 m\u00fct\u0259x\u0259ssisdir.<\/p>\n[\/mk_icon_box][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row fullwidth=&#8221;true&#8221;][vc_column][mk_image src=&#8221;http:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/team-daraq.jpg&#8221; image_size=&#8221;full&#8221; align=&#8221;center&#8221; drop_shadow=&#8221;true&#8221; drop_shadow_distance=&#8221;3&#8243; drop_shadow_blur=&#8221;10&#8243; drop_shadow_color=&#8221;rgba(173,173,173,0.5)&#8221;][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row fullwidth=&#8221;true&#8221; fullwidth_content=&#8221;false&#8221; equal_columns=&#8221;true&#8221; attached=&#8221;true&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1507660760025{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][mk_circle_image src=&#8221;http:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/team-ai.jpg&#8221; image_diameter=&#8221;300&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][mk_icon_box icon=&#8221;mk-icon-star-o&#8221; title=&#8221;AYDIN&#8221; text_size=&#8221;24&#8243; font_weight=&#8221;400&#8243; icon_color=&#8221;&#8221; icon_circle_color=&#8221;&#8221;]N\u0259inki Bakida, el\u0259c\u0259 d\u0259 Kiyevda \u0259n g\u00fccl\u00fc stilistl\u0259rd\u0259n biridir. Ki\u00e7ik ya\u015flar\u0131nda sa\u00e7 ustas\u0131 olma\u011f\u0131 he\u00e7 a\u011fl\u0131na g\u0259tirm\u0259zdi, amma t\u0259sad\u00fcf\u0259n s\u0259n\u0259t\u0259 g\u0259l\u0259n Ayd\u0131n bu pe\u015f\u0259y\u0259 a\u015fiq olub. \u0130lk add\u0131mlar\u0131 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Biz kimik? &ndash; Daraq Hair Salon &amp; Shop<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/daraq.az\/az\/biz-kimik\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Biz kimik? &ndash; Daraq Hair Salon &amp; Shop\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row fullwidth=&#8221;true&#8221;][vc_column][mk_image src=&#8221;http:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/team-daraq.jpg&#8221; image_size=&#8221;full&#8221; align=&#8221;center&#8221; drop_shadow=&#8221;true&#8221; drop_shadow_distance=&#8221;3&#8243; drop_shadow_blur=&#8221;10&#8243; drop_shadow_color=&#8221;rgba(173,173,173,0.5)&#8221;][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row fullwidth=&#8221;true&#8221; fullwidth_content=&#8221;false&#8221; equal_columns=&#8221;true&#8221; attached=&#8221;true&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1507660760025{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][mk_circle_image src=&#8221;http:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/team-ai.jpg&#8221; image_diameter=&#8221;300&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][mk_icon_box icon=&#8221;mk-icon-star-o&#8221; title=&#8221;AYDIN&#8221; text_size=&#8221;24&#8243; font_weight=&#8221;400&#8243; icon_color=&#8221;&#8221; icon_circle_color=&#8221;&#8221;]N\u0259inki Bakida, el\u0259c\u0259 d\u0259 Kiyevda \u0259n g\u00fccl\u00fc stilistl\u0259rd\u0259n biridir. Ki\u00e7ik ya\u015flar\u0131nda sa\u00e7 ustas\u0131 olma\u011f\u0131 he\u00e7 a\u011fl\u0131na g\u0259tirm\u0259zdi, amma t\u0259sad\u00fcf\u0259n s\u0259n\u0259t\u0259 g\u0259l\u0259n Ayd\u0131n bu pe\u015f\u0259y\u0259 a\u015fiq olub. \u0130lk add\u0131mlar\u0131 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/daraq.az\/az\/biz-kimik\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Daraq Hair Salon &amp; Shop\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/daraqsalonandshop\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-10-11T20:37:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mg_0172-1024x683.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"683\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@DaraqSalon\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/daraq.az\/#organization\",\"name\":\"Daraq Hair Salon & Shop\",\"url\":\"https:\/\/daraq.az\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/daraq.az\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/daraq-salon-b13968180\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCXmsC79chutFRwhfG_QYYmw\",\"https:\/\/www.facebook.com\/daraqsalonandshop\",\"https:\/\/twitter.com\/DaraqSalon\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/daraq.az\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/daraq_hair-salon-shop-logo.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/daraq_hair-salon-shop-logo.jpg\",\"width\":630,\"height\":330,\"caption\":\"Daraq Hair Salon & Shop\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/daraq.az\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/daraq.az\/#website\",\"url\":\"https:\/\/daraq.az\/\",\"name\":\"Daraq Hair Salon &amp; Shop\",\"description\":\"Your Beauty Guide in Baku\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/daraq.az\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/daraq.az\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/daraq.az\/az\/biz-kimik\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/daraq.az\/az\/biz-kimik\/\",\"name\":\"Biz kimik? &ndash; Daraq Hair Salon &amp; Shop\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/daraq.az\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-09-13T22:11:09+00:00\",\"dateModified\":\"2017-10-11T20:37:30+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/daraq.az\/az\/biz-kimik\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/daraq.az\/az\/biz-kimik\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/daraq.az\/az\/biz-kimik\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Daraq Hair Salon &amp; Shop, Daraq Baku, Darag\",\"item\":\"https:\/\/daraq.az\/ru\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Biz kimik?\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Biz kimik? &ndash; Daraq Hair Salon &amp; Shop","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/daraq.az\/az\/biz-kimik\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Biz kimik? &ndash; Daraq Hair Salon &amp; Shop","og_description":"[vc_row fullwidth=&#8221;true&#8221;][vc_column][mk_image src=&#8221;http:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/team-daraq.jpg&#8221; image_size=&#8221;full&#8221; align=&#8221;center&#8221; drop_shadow=&#8221;true&#8221; drop_shadow_distance=&#8221;3&#8243; drop_shadow_blur=&#8221;10&#8243; drop_shadow_color=&#8221;rgba(173,173,173,0.5)&#8221;][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row fullwidth=&#8221;true&#8221; fullwidth_content=&#8221;false&#8221; equal_columns=&#8221;true&#8221; attached=&#8221;true&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1507660760025{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][mk_circle_image src=&#8221;http:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/team-ai.jpg&#8221; image_diameter=&#8221;300&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][mk_icon_box icon=&#8221;mk-icon-star-o&#8221; title=&#8221;AYDIN&#8221; text_size=&#8221;24&#8243; font_weight=&#8221;400&#8243; icon_color=&#8221;&#8221; icon_circle_color=&#8221;&#8221;]N\u0259inki Bakida, el\u0259c\u0259 d\u0259 Kiyevda \u0259n g\u00fccl\u00fc stilistl\u0259rd\u0259n biridir. Ki\u00e7ik ya\u015flar\u0131nda sa\u00e7 ustas\u0131 olma\u011f\u0131 he\u00e7 a\u011fl\u0131na g\u0259tirm\u0259zdi, amma t\u0259sad\u00fcf\u0259n s\u0259n\u0259t\u0259 g\u0259l\u0259n Ayd\u0131n bu pe\u015f\u0259y\u0259 a\u015fiq olub. \u0130lk add\u0131mlar\u0131 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/daraq.az\/az\/biz-kimik\/","og_site_name":"Daraq Hair Salon &amp; Shop","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/daraqsalonandshop","article_modified_time":"2017-10-11T20:37:30+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":683,"url":"https:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mg_0172-1024x683.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@DaraqSalon","twitter_misc":{"Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/daraq.az\/#organization","name":"Daraq Hair Salon & Shop","url":"https:\/\/daraq.az\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/daraq.az\/","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/daraq-salon-b13968180\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCXmsC79chutFRwhfG_QYYmw","https:\/\/www.facebook.com\/daraqsalonandshop","https:\/\/twitter.com\/DaraqSalon"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/daraq.az\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/daraq_hair-salon-shop-logo.jpg","contentUrl":"https:\/\/daraq.az\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/daraq_hair-salon-shop-logo.jpg","width":630,"height":330,"caption":"Daraq Hair Salon & Shop"},"image":{"@id":"https:\/\/daraq.az\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/daraq.az\/#website","url":"https:\/\/daraq.az\/","name":"Daraq Hair Salon &amp; Shop","description":"Your Beauty Guide in Baku","publisher":{"@id":"https:\/\/daraq.az\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/daraq.az\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/daraq.az\/az\/biz-kimik\/#webpage","url":"https:\/\/daraq.az\/az\/biz-kimik\/","name":"Biz kimik? &ndash; Daraq Hair Salon &amp; Shop","isPartOf":{"@id":"https:\/\/daraq.az\/#website"},"datePublished":"2017-09-13T22:11:09+00:00","dateModified":"2017-10-11T20:37:30+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/daraq.az\/az\/biz-kimik\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/daraq.az\/az\/biz-kimik\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/daraq.az\/az\/biz-kimik\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Daraq Hair Salon &amp; Shop, Daraq Baku, Darag","item":"https:\/\/daraq.az\/ru\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Biz kimik?"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/daraq.az\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9"}],"collection":[{"href":"https:\/\/daraq.az\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/daraq.az\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/daraq.az\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/daraq.az\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9"}],"version-history":[{"count":22,"href":"https:\/\/daraq.az\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":674,"href":"https:\/\/daraq.az\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9\/revisions\/674"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/daraq.az\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}